(function(){
	var data = 
	{
	  "data": [
	  {
	    "catgory": "question",
	    "question": "小红唇商城的商品是正品吗？",
	    "answer": "小红唇商城的商品都是从海外直采或者与国内正规进口品牌商合作，敬请放心。"
	  },
	  {
	    "catgory": "question",
	    "question": "什么时候能收到货？",
	    "answer": "会尽快为您发货，一般来说2-7个工作日可以收到宝贝。大型活动期间，会稍有延后。您在订单详情页可以看到快递追踪。"
	  },
	  {
	    "catgory": "question",
	    "question": "我的订单怎么没了？",
	    "answer": "单后30分钟内未支付成功，将自动取消订单，付款后未发货的订单请联系小红唇客服处理。"
	  },
	  {
	    "catgory": "question",
	    "question": "为什么收到的商品和订购时的图片不一样？",
	    "answer": "由于部分商品包装更换较为频繁，所以您收到的货品可能和订购时图片不符，请您不用担心。"
	  },
	  {
	    "catgory": "question",
	    "question": "想买的商品已抢光还会再上架吗？",
	    "answer": "小红唇商城的商品均以限时限量折扣的形式进行出售，对于热销商品商城会适时安排重出江湖。"
	  },
	  {
	    "catgory": "order",
	    "question": "未发货的订单可以合并吗？",
	    "answer": "目前系统暂时不支持客户端的订单合并功能，如果配货大哥看到唇蜜们有多个订单，有时也会主动安排。未来我们会在这一块做出优化改进，敬请期待。"
	  },
	  {
	    "catgory": "order",
	    "question": "如何取消订单？",
	    "answer": "30分钟内未支付成功，将自动取消订单，付款后未发货的订单请联系小红唇客服处理。"
	  },
	  {
	    "catgory": "order",
	    "question": "下单后可以修改商品数量吗？",
	    "answer": "目前下单后不支持对购买商品的数量进行修改。"
	  },
	  {
	    "catgory": "order",
	    "question": "订单中收货地址和电话如何修改？",
	    "answer": "目前暂时不支持自动修改订单中的联系人信息，唇蜜们可以将要修改的信息留言给小红唇客服，如收到发货通知，可以告知小红唇客服进行确认。"
	  },
	  {
	    "catgory": "logistics",
	    "question": "订单支付成功后什么时候发货？",
	    "answer": "小红唇的仓库在配货审核无误后的1-3个工作日内会为您发出包裹，如遇法定节假日会稍有延后。全国不同地址的到货时间会略有不同，如遇双十一等大型活动期间，或者遇台风、暴雨、大雾等不可抗力的原因下，订单到达时间将根据具体到达情况而定。请耐心等待，我们会保证所有商品顺利送达的。"
	  },
	  {
	    "catgory": "logistics",
	    "question": "发货都发哪里？",
	    "answer": "发货仅支持国内(除港澳台、西藏、新疆)快递到达地区。"
	  },
	  {
	    "catgory": "logistics",
	    "question": "我的货物为什么还没收到？",
	    "answer": "唇蜜可以在订单页面找到承运商品的快递公司名字和订单号，进行网上实时货运追踪。"
	  },
	  {
	    "catgory": "logistics",
	    "question": "为什么没收到商品但显示签收了？",
	    "answer": "唇蜜们可以先去确定是否有门卫前台或者家人朋友代为签收，如有疑问可以和小红唇客服进行联系。"
	  },
	  {
	    "catgory": "logistics",
	    "question": "能否自己选择物流？",
	    "answer": "下单成功后，系统自动分配物流，暂不支持自行选择物流。"
	  },
	  {
	    "catgory": "logistics",
	    "question": "包裹漏发、错发怎么办？",
	    "answer": "如遇到包裹漏发、错发，请联系小红唇客服并且说明具体情况，小红唇会尽快为唇蜜们妥善解决。"
	  },
	  {
	    "catgory": "logistics",
	    "question": "订单显示发货了，但快递信息为什么还没有更新？",
	    "answer": "小红唇提供的订单物流跟踪功能所查询的信息均来源于合作快递公司官网，部分官网信息由于同步不及时，有可能出现更新延迟现象，给唇蜜带来的不便敬请谅解。"
	  },
	  {
	    "catgory": "refund",
	    "question": "如何退货？",
	    "answer": "请唇蜜联系小红唇客服进行处理。未来版本会在这一块进行优化，敬请期待。"
	  },
	  {
	    "catgory": "refund",
	    "question": "什么情况可以退货？",
	    "answer": "对于您在小红唇上购买的商品，若符合以下情况，自客户收到商品7日内可以申请退货退款：<br>1.  商品在运输过程中造成的破损、液漏、性能故障，经售后人员核查情况属实<br>2. 商品丢件、漏发，经快递人员证明及售后人员核查情况属实<br>3.    收到商品与实际购买商品不符，经客户提供证明及售后人员核查情况属实<br>4.  收到的商品已过保质期，经售后人员核查情况属实<br>5.    自发货日起，用户超过15天未收到商品，售后人员核查情况属实，客户可申请退款<br><br>以下商品不适用退货政策：<br>1） 任何非小红唇出售的商品<br>2）   商品已使用影响二次销售 <br>3）  超过受理时限（签收后7天内未提交申请将不能申请售后）<br>4）    由于运输过程中的不可抗拒因素，商品出现轻微破损，但不影响正常使用<br>5）  因涉及到食品安全问题，食品类商品（包括奶粉）不支持退货<br>6）   商品出售时，已在页面明示保质期将到<br>7） 任何因客户的非正常使用及保管，导致出现商品质量问题的<br>8）    礼包或者套装中的商品不可以部分退换货<br>9）    其他依法不办理退货的"
	  },
	  {
	    "catgory": "refund",
	    "question": "退货产生的运费如何算？",
	    "answer": "由唇蜜的原因产生的运费会在退款中扣除，由于小红唇的配送失误，小红唇承担寄回运费。唇蜜可以选择任意快递进行回寄。所产生运费按照退运规则计算。"
	  },
	  {
	    "catgory": "refund",
	    "question": "原订货运费如何核算？",
	    "answer": "由于唇蜜原因实际支付金额不满免运费标准的，小红唇会在退款中扣除包邮运费。由于小红唇的配送失误，小红唇将承担全部运费。"
	  },
	  {
	    "catgory": "carriage",
	    "question": "运费如何计算？",
	    "answer": "如果优惠后的金额不满足包邮门槛，则不包邮。"
	  },
	  {
	    "catgory": "carriage",
	    "question": "我的订单被合并发货了。运费被重复计算了，怎么办？",
	    "answer": "请联系小红唇客服，合并后满足包邮条件，小红唇会安排返还运费。"
	  },
	  {
	    "catgory": "coupon",
	    "question": "优惠券使用规则？",
	    "answer": "小红唇的优惠券是由小红唇派发的，具有使用有效期和对应优惠券金额的电子优惠券，可用且仅用于您在小红唇提交订单时抵减应支付商品金额，不能进行兑现或其他用途。"
	  },
	  {
	    "catgory": "coupon",
	    "question": "取消订单后优惠券是否退还？",
	    "answer": "如果退货订单使用了优惠券，商品退货时，优惠券不予退还。"
	  },
	  {
	    "catgory": "coupon",
	    "question": "小红唇优惠券优惠券正规吗？",
	    "answer": "所有规则由小红唇依据国家相关法律法规及规章制度予以解释。"
	  }
	  ]
	};

	var hot = {
		data: [
			{
				cname: '小红唇的商品是正品吗？',
				command: 'question'
			},
			{
				cname: '我的订单怎么没了？',
				command: 'question'
			},
			{
				cname: '如何取消订单？',
				command: 'order'
			},
			{
				cname: '订单支付成功后什么时候发货？',
				command: 'logistics'
			},
			{
				cname: '如何退货？',
				command: 'refund'
			}
		]
	};

	var pagetitle = {
		question: '常见问题',
		order: '订单修改',
		logistics: '物流配送',
		refund: '退货退款',
		carriage: '运费计算',
		coupon: '优惠券'
	};

	var start = function(){
		var url = 'http://192.168.2.200:1338/api2/store/question_list';
		
		var catgory = 'question';
		var renderdata = {data:[]};
		for (var i = 0; i < data.data.length; i++) {
			if(data.data[i].catgory == catgory) {
				renderdata.data.push(data.data[i]);
			}
		};
		var vue_question = new Vue({el: '#sub',data: renderdata});

		var showQuestion = function(catgory) {
			var templength = renderdata.data.length;
			for (var i = 0; i < data.data.length; i++) {
				if(data.data[i].catgory == catgory) {
					renderdata.data.push(data.data[i]);
				}
			};
			renderdata.data.splice(0,templength);
		}
		
		var vue_hot = new Vue({el: '#hotlist', data: hot});
		['question','order','logistics','refund','carriage','coupon'].forEach(function(item) {
			document.getElementById(item).onclick = function(){
				showQuestion(item);
				document.getElementById('main').style.display = 'none';
				document.getElementById('sub').style.display = 'block';
			}
		})

		window.show = function(catgory){
			showQuestion(catgory);
			document.getElementById('main').style.display = 'none';
			document.getElementById('sub').style.display = 'block';
		}
	};
	window.onload = start;
})();